{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하우스(HAUS)"
    },
    "text": "北漢江沿いに位置する当ホテルハウスは、広々とした清平路と新城峰によって美しい景観を誇っています。 春は花、夏はプールや水上レジャー、秋は紅葉、冬は雪景色を楽しむことができます。 ホテル内にはいつでも利用できるリバービューカフェや屋外バーベキュー施設もあります。 プールは1人15,000ウォンの有料で利用でき、必ずホテルタオルを使用しなければなりません。 プールは当日も水質や安全点検により使用できない場合があります。 バーベキュー場は21:00まで利用でき、火曜日はお休みです。 バーベキューメニューをご利用の場合は事前予約が必要で、変更及びキャンセルは2時間前まで可能です。 雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけません。 バーベキューセットはサムギョプサル、肩ロース、ソーセージ、ホタテ、エビ、焼いて食べるチーズ、焼き野菜、包み野菜、ご飯及びチゲで構成されています。 外部からの飲食物の持ち込みは禁止され、酒類搬入の際には持ち込み料として30,000ウォンがかかります。 (031 584 5862/hotelhaus. co. kr)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルハウスは北漢江沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルハウスの周辺には清平路や新城峰があり、美しい景観が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはリバービューカフェや屋外バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は1人15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの利用条件として、ホテルタオルの使用が必要です。また、当日の水質や安全点検の結果によっては使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の営業時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューは何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューメニューにはサムギョプサル、肩ロース、ソーセージ、ホタテ、エビ、焼いて食べるチーズ、焼き野菜、包み野菜、ご飯及びチゲが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には事前予約が必要です。変更及びキャンセルは2時間前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "雨天時には屋外バーベキュー場の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されており、酒類の持ち込みには30,000ウォンの料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 425
    }
}